玩下

拖連奴 平手

2.錫菲聯 平手

1.拖連奴 平手 🏃🏼‍♂️
2.錫菲聯 平手 ✅

1.拖連奴 平手 🏃🏼‍♂️
2.錫菲聯 平手 ✅
3.加拉塔沙雷 下盤

1.拖連奴 平手 🏃🏼‍♂️
2.錫菲聯 平手 ✅
3.加拉塔沙雷 下盤❎
4.奧厄 下盤

1.拖連奴 平手 🏃🏼‍♂️
2.錫菲聯 平手 ✅
3.加拉塔沙雷 下盤❎
4.奧厄 下盤✅
5.切爾達 上盤

1.拖連奴 平手 🏃🏼‍♂️
2.錫菲聯 平手 ✅
3.加拉塔沙雷 下盤❎
4.奧厄 下盤✅
5.切爾達 上盤
6.錫菲聯 下一隊入球

1.拖連奴 平手 🏃🏼‍♂️
2.錫菲聯 平手 ✅
3.加拉塔沙雷 下盤❎
4.奧厄 下盤✅
5.切爾達 上盤✅
6.錫菲聯 下一隊入球❎
7.國際米蘭 平手

1.拖連奴 平手 🏃🏼‍♂️
2.錫菲聯 平手 ✅
3.加拉塔沙雷 下盤❎
4.奧厄 下盤✅
5.切爾達 上盤✅
6.錫菲聯 下一隊入球❎
7.國際米蘭 平手🏃🏼‍♂️
8.防衛者 平手

1.拖連奴 平手 🏃🏼‍♂️
2.錫菲聯 平手 ✅
3.加拉塔沙雷 下盤❎
4.奧厄 下盤✅
5.切爾達 上盤✅
6.錫菲聯 下一隊入球❎
7.國際米蘭 平手🏃🏼‍♂️
8.防衛者 平手🏃🏼‍♂️
9.比斯特 平手